柒婆三點半將會開記招宣布全港宵禁

The Chief Executive will hold a press conference at 3:30 p.m., and take strict measures to prevent the spread of the virus. From midnight, all people will be blocked from entering and leaving Hong Kong. All restaurants and bars can only take out food, not all meals, all restaurants / shopping malls / super Markets / markets / shops, etc. are only open until 8 p.m., all public transportation agencies including buses and MTR are only available until 9 p.m., all overnight transportation will be suspended tonight.
From midnight, the Chief Executive authorizes all disciplined services personnel to include the Civil Aid Service and Auxiliary Medical Service, as well as civil servants of individual law enforcement agencies, including hawker management teams, to take enforcement actions.If someone does not comply with the relevant laws or violates isolation orders such as epidemic prevention orders, he will They will be arrested and prosecuted immediately for a period of 14 days.

The next seven days require all employers in Hong Kong to reduce the number and time of work and arrange at least half of their employees to work from home.

Source?

報左驚

source 呢？

又要搶米、搶麪

source?

正苦新聞處內幕消息講

尋日架

唔信

報左警

白痴先信

同琴日個whatsapp一鳩樣
譯做英文delay左

將琴日段野譯做英文可信性就會高左？

好驚，我即刻放晒d 股票

拉

尋日we7已經有殘體字版

哦

大我呀！

尋日whatsapp瘋傳嘅流料, 假撚到呢

source呢？
拉咗先

唔會囉 柒婆呢啲點會做得咁好

九龍新界無得避

呢啲先唔會信

佢條垃圾 撚有人理九佢咩

BIG4狗: NO MORE OT

屌放夠fake news 未

However, horse racing takes place as scheduled.

驚務處表示關注

好心出fake news都譯得認真啲...

如果佢夠膽宵禁，咁不如停埋工同市，條撚屌連d大陸關都唔夠膽封啦

D英文差L到同我D法文一樣

咁你仲推乜9

The Chief Executive will hold a press conference at 3:30 p.m., and take strict measures to prevent the spread of the CHINESE virus. ...

係就尋日講左啦

Dance will also be continued

on9 拉

不推文 拉

不安

有咩留返三點八再跟進

又放fake news

汁呢？

英文就真咩

呢啲十成fake

係咪大家都唔識用不推文啊

唔好再轉

有marketing 公司利用連登散步虛假信息

將連登污名化 分散人既注意力

拉

有咩留返同狗講

報左驚了

有冇碼頭消息?

on9 仔

屌你老母

請善用不推文

報警 不安

封關都唔撚敢
同我講會宵禁?

拉

The next seven days require all employers

the next seven days 哩條友惡到馬撚咁. BLOCKED.

即刻賣左層樓了

Blocked fake news

安已不

明顯fake news

之後繼續要返工

拉

3:30再跟進

冇source就算吧喇

拉呀屌！

假消息都傳

遲下又屈落連登放假消息

帶腦上連登

唔好再推

pullllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

樓主等警察上門搵你

啲英文差撚到呢

未FC

唔撚信

呢d料唔係scmp一律唔信
又post fake news

有marketing 公司利用連登散步虛假信息

將連登污名化 分散人既注意力

不誠實使用電腦好好玩？
傻閪

當年沙士講疫埠條友好似入左罪

散佈假消息，製造混亂，有目的啊。

處長已接報到場

冇source我屌你個閪

我信左 你扑街啦

請關閉此 post

pull

[shockinglm]

股市暴跌？!

Fake news

尋日渣個新聞

朋友話我知衣幾日佢個女成日要加班好忙(化驗所做)

係應該咁做
但fake news勿傳

連登果然係fake news 集中地，出完中文出英文

佢邊有可能

佢死都唔會停工停市

社區報出版計劃要大家撐

快d一齊report 比連仔知

快d del佢post

唔好俾佢有時間share出去利用連登散播謠言

個拉
真係廢
拉極都係熱門

Dank.

又PR ，衰野都係五毛PR，連登仔只做好野

政府啲英文用語點會咁DSE水平

唔好再轉

有marketing 公司利用連登散步虛假信息

將連登污名化 分散人既注意力

應該✅
1. 使用不推文功能

2. Report 依個post 比連仔

55

咁都有烈士

on9先會信，之前抗爭都係傳風聲會宵禁，我就唔信疫情會令7婆跪低宵禁

唔好再轉

有marketing 公司利用連登散步虛假信息

將連登污名化 分散人既注意力

應該✅
1. 使用不推文功能

2. Report 依個post 比連仔

3. 無視 marketing 五毛引戰狗 佢哋就係想你覆，增加討論

報驚

ok我信

宵你老母，我返night shift，點撚返工
(唔好屌，返夜絕對安全過返早，返夜成間公司得五個人，朝早二百幾人

已報狗

做咩

留名鞕屍

屌

而家d小朋友應該唔知當年sars 有個戇鳩仔話疫埠果單新聞

係今日宵禁就唔洗前一日話禁酒啦
分兩日彈岀嚟博比人屌咩

夜晚傳播能力高啲？
朝早就要返工

一宵禁就7500

點解唔強制全港朝早wfh

每日一百人感染都唔撚會宵禁條柒婆

唔好再覆 唔好再轉

有marketing 公司利用連登散步虛假信息

將連登污名化 分散人既注意力

應該✅
1. 使用不推文功能

2. Report 依個post 比連仔

3. 無視 marketing 五毛引戰狗 佢哋就係想你覆，增加討論

宵你老母禁，唔洗食宵夜呀

報警

柒婆戰積
話唔會得逞停工停課，結果全港停課半停工。
話唔會用公屋做隔離，轉頭就即用。
話唔洗戴口罩，戴有都要除番，之後自己都戴。
話唔封關，之後又好快就要封大半關。
佢真係有預知能力架

block

7成人中招 都仲要返工呀 宵你老母咩

【新冠肺炎】網傳縮短公共交通運作時間並安排一半人在家工作？ 政府消息：勿誤傳錯誤的訊息
網上流傳一段消息指，行政長官將於下午三時三十分舉行記者會，並採取嚴格措施防止病毒傳播，包括從午夜開始所有人將被禁止進出香港。政府消息人士指，有關訊息是虛構，呼籲市民勿誤傳。
有關訊息以英文撰寫，內容大致為：

行政長官將於下午三時三十分舉行記者會，並採取嚴格措施防止病毒傳播。從午夜開始，所有人將被禁止進出香港。所有餐廳和酒吧只能外賣，而不能全部用餐，所有餐廳/購物中心/超級市場/市場/商店等僅開放至晚上8點。所有公共交通機構（包括公交車和地鐵）僅開放至晚上9點，今晚所有通宵運輸將暫停。

從午夜開始，行政長官授權所有紀律部隊人員包括民政服務和輔助醫療服務人員，以及包括小販管理團隊在內的各個執法機構的公務員採取執法行動。相關法律或違反防疫令等隔離令，他將被逮捕並立即起訴，為期14天。 接下來的7天要求香港的所有僱主減少工作數量和時間，並安排至少一半的僱員在家工作。

政府消息人士指，有關訊息是虛構的，並沒有相關措施，呼籲市民勿散播錯誤的資訊。

搵鬼信

住邊？

樓主等俾人拉

難分真與假

好撚多人MON POST

Fc pls

有無人拉左你

"he will They will be arrested and prosecuted immediately for a period of 14 days."

未有住 原來係fake new黎 真心唔知琴日已經傳緊

去緊你度

pin this

垃圾post, del 啦連囝

差唔多了

你post段嘢連source都冇 咁你都信

Blocked

樓主發放假消息

fake news

呢段呀嘛, 寫都寫得有誠意d大佬
邊有新聞會用呢隻標點符號

行政長官將於下午3時30分 召開記者會, 採取嚴厲措施防止病毒擴散,由午夜起,全面封關所有人不得進出香港, 所有餐廳酒吧只可以外賣不能堂食, 所有食肆/商場/超級市場/ 街市/商舖等每日只可營業至晚上八點, 所有公共交通機構包括巴士港鐵只能服務至晚上九時, 今晚開始 所有通宵交通工具暫停服務.
午夜起, 行政長官授權全數紀律部隊人員包括民眾安全服務隊及醫療輔助隊, 以及個別執法部門公務員, 包括小販管理隊採取執法行動, 如有人並沒有遵守相關法例或違反防疫令等隔離命令, 將會立即拘捕以及檢控,為期14日, 按需要再決定是否延長.

未來七日要求全港所有僱主減少上班人數及時間,最少安排一半員工在家工作.

仲話係「正苦內幕」

內幕話下屆係樓豬㖭呀

Fake news 打成段英文，算有誠意

Report &

但今日我仲要返工呀，屌你！

You are fake news

政府譴責網上散播謠言
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就有網上傳聞指行政長官將於今日(三月二十四日)下午三時三十分舉行記者會，公布多項嚴厲的抗疫措施，政府發言人表示絕無其事，有關貼文的內容全屬虛構。

發言人說：「我們強烈譴責有人故意散播謠言，在這艱難時刻，希望市民都能同心抗疫。」

完
2020年3月24日（星期二）
香港時間13時59分

空歡喜一場

喂，連仔！ban IP & account啦 屌咩

.

賣樓了
怕了

呢個星期晚晚都要返通宵。
咪阻撚住我返工搵食。

屌，笑咗出嚟

d英文唔啱文法

再拉
fake news

政府譴責網上散播謠言
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就有網上傳聞指行政長官將於今日（三月二十四日）下午三時三十分舉行記者會，公布多項嚴厲的抗疫措施，政府發言人表示絕無其事，有關貼文的內容全屬虛構。

發言人說：「我們強烈譴責有人故意散播謠言，在這艱難時刻，希望市民都能同心抗疫。」

完
2020年3月24日（星期二）
香港時間13時59分

戒鹽咪又係要繼續返工

成功爭取被真係新聞處真係出稿譴責

大鑊！宵禁？
去買定杯麵同30日餸先！！

唔係掛

驚已報

正苦已發新聞稿話笨無此事

正苦同驚謊點解唔發辛聞稿話流浮山刀手，同埋屯元黑吃黑純粹子虛烏有？

on9仔先信

你自己話正苦新聞處內幕消息講

緊急法?

原來連登真係咁多ON9無腦乜9都傳左先

小心popo借呢個時勢上門拉人

仲有2分鐘

1530已到
樓豬呢

樓主訓左成日？

有人報咗狗， 好快有人上門揾你.

你咁即係逼牙連交會員資料
一有先例，後患無窮

每日爆成千個時我就信

控罪指被告於2003年4月1日，明知而提供有關傳染病的虛假資料，即訛稱行政長官公布因「沙士」未能受控，宣布香港成為疫埠。事發於愚人節，被告從互聯網下載《明報新聞網》的格式，將內容改頭換面，訛稱特首將香港列為疫埠，市民不能外出，再將假消息上載到自己的網頁。

香港堆 web hosting 不嬲唔會保你會照交料畀狗
但呢到係連登
最多只會 del post + bam

如果真係有狗咬到樓豬
即係連登已經唔再安全

樓主依d柒頭皮快撚d攬住林奠一齊死

點解你會覺得會有狗咬到樓豬
係咪即係話牙連會交會員資料畀狗？

因為太鳩掛 宵禁有人信 刀手真係有人信架原來？

D grammar錯到咁都有人信